【突發】美中展開貿易磋商 美軍飛彈驅逐艦駛近西沙群島

美中在北京展開貿易磋商之際，美軍一艘飛彈驅逐艦駛入中國宣稱擁有主權的南海西沙群島島礁12海里範圍內。
美國太平洋艦隊（US Pacific Fleet）發言人麥克瑪（Rachel McMarr）在一份電郵聲明中表示，美國海軍麥康貝爾號（USS McCampbell）執行「航行自由」任務，駛入西沙群島島礁12海里範圍內，以挑戰一些聲索方在南海的「過度海事主張」（excessive maritimeclaims）。（譯者：嚴思祺/核稿：陳政一)

唔打貿易戰啦

但同你打真軍

講數曬馬是常識吧

暗渡陳倉
大爆升

雖遠必誅

講唔掂咪郁手
黑社會講數係咁既啦

其實係運貨出口去中國示好姐

所以咪搵副部級，係中國死咗都無所謂

真係做到

The Art of Deal

期指即插水

中國以咀炮還擊

正常呀，講數不嬲睇枱面有幾多籌碼

鏈撚住個春袋，聲都唔敢聲

好波 趁升市放晒

回憶小子又炒車？

布神又唔出聲

又要dum西瓜

誰大誰惡誰正確

KO惡人唯一既方法就係搵個更惡既人

聽日嘔番凸